比十噸棉花壓住會唔會重死？

定係會冇空氣窒息死？

會壓死

你都識講10噸啦 你不如問俾10噸空氣壓住會點

都要睇密度嘅

應該粉身碎骨

點會呀，十噸鐵就話啫

睇密度係關大小事，唔太關重量事

舊棉花夠逢鬆
又冇裝置令舊棉花剩係固定喺你身上面
你應該會成一個人陷入舊棉花度然後由地面承受大部份重量

屌你老母 F/A = P
你咩都唔知你點知死唔死
如果你可以 FORCE TOTALLY ACT ON 個人到
唔好話10TONS 1TON都死啦

自己諗下

Totally的話我諗幾百kg已經死

十噸棉花
十噸鐵
重量一樣你話呢？

你估真係小學雞咩

點解可以問d 咁弱智既問題

不過同樓上d 巴打話齋

係睇你係咪受晒d 重量
如果係，咁十噸棉花同十噸鐵，你受到既重量係一樣，同密度無關

但如果受唔晒d 重量，咁仲算唔算係"比十噸棉花壓住"呢個定義？

濕左水會

唔濕唔會

你知唔知咩係十頓?

你知唔知咩係十噸?

未必，當你係月球上或更細引力地方
十噸mass 對你壓住既force會細左
分分鐘你一腳踢到舊棉花飛出太陽系都仲得

小學LEVEL

如果問題假設你受哂重量
咁問棉花黎做乜鳩？
直接問十噸壓住咪得囉
人地就係要你考慮埋棉花特性你就唔考慮咁答

咁有時啲意外，受害者俾石屎壓住，都唔係受晒力ga,受唔晒啲力都叫壓住喎

依家就係問如果係棉花會唔會因為密度等因素影響到唔死

點解要諗到人地係弱智咁去問問題，唔可以提高少少個思考水平

咁你再形容得清楚d

點樣密度因素？

我上邊講既受重你明左未？

所以咪話，受唔晒d 力仲叫唔叫比十噸壓住？

情況就好似你磅重，有一隻腳企左係地，另一隻腳企係個磅，咁實會輕左，但咁樣叫壓"晒"成個人落個磅度咩？

俾100Kg既肥婆壓住會唔會重死？

應該會熱死

Phy 5**?

連登真係好多小學雞

應該比喻一隻腳企喺磅另一隻腳企地下

有分別咩

佢jm9

樓主。。。齋係諗到都覺得恐怖

不如問十噸棉花要用幾多空間先裝得晒

一噸都仆街啦

如果係一個1800x300mm嘅size入面堆起十噸棉花
最下層嗰堆個密度應該因為self weight壓到同石頭差唔多

肯定爽撚死

係連登問學術野個下場就好似樓主咁
好彩上面都有兩三丁友認真討論

十萬噸情緣
又死唔死

鐵

俾10t 綿花壓住，中文係唔係咁難明

F= ma

要睇你壓到個十噸棉花幾密
如果壓到勁密既 咁同一個表面面積就會受到更大既壓力
如果完全唔壓 咁個十噸棉花既體應該會大到幾架巴士都裝唔落 你可以係啲棉花入面玩捉依因

引用：#43CMI-058 • 3m
要睇你壓到個十噸棉花幾密
如果壓到勁密既 咁同一個表面面積就會受到更大既壓力
如果完全唔壓 咁個十噸棉花既體積應該會大到幾架巴士都裝唔落 你可以係啲棉花入面玩捉依因
編輯引用

會透唔到氣而死

十噸鐵同十噸綿花 重量有咩分別
我只係想講
在座各位 都係on9

唔承受唒又點會係十噸呢

真心膠

相同 mass 相同 g 計出嚟個力係一樣

點疊哂落個人到？

一見到扎到咁實就覺得好重

樓主無講volume and shape
完

重量唔會整死人,重量除面積造成既壓力會

唔著橙色褲應該無事

問都問得好啲啦
Math/Sci 類就係要specific，唔係文科幾隻字就叫你鳩吹

身體要受十噸重力，點解唔死？

話唔會死個D真係要佢試下比十噸棉花壓住點唔死

如果淨係得綿花都幾難係現實中壓落一個人度

搵佢地做實驗

咪臭係
所以話好多弱智
唔受晒點叫比十噸壓住

上面有人話好難放到十噸仲要受晒力

其實假設放係一個密室，個room 只有一個人大小，然後非常高，再放十噸棉花，唔洗擠壓佢地，搵佢地去試下訓係最底

創意台

諗一層唔諗一層

10噸棉花無指定密度

點壓死你呀 棉力軟架傻9

受晒嘅係地心吸力
唔係你受晒10噸力

好撚醒呀你

假設支點一樣，密度一樣，會死
假設支點一樣，密度唔一樣，可能唔駛死
但人總會一死

睇密度

會焗死

先唔理重唔重，唔著火燒死你都偷笑

自然搭起你以為d 棉花會保持到本身既密度？ 根本唔洗諗都知會發生咩事

而且，重點係十噸
你乜柒密度都好，要磅到真係有十噸係度

以你咁講不如話全部飄起都叫十噸啦

你自己make 咗assumption 仲死撐 低質到

由上面放落去。

咩密度？

Mass=density x volume

而家mass都定左係十噸啦

你理尻得我將啲棉花壓縮到一粒石咁細定係漲到層樓咁大

總之我放上磅就十噸，然後放係你身上面

十噸點會唔死啊

十噸CO2壓住會唔會重死？
十噸水壓住會唔會死？
的確關密度事

大家都俾5億噸空氣壓住 不過冇人因爲氣壓而死

咁樣仲叫唔叫壓住

唔係密度問題，而係elasticity 嘅問題
高密度，即係綿花壓實左嘅時候，綿花嘅宏觀咁睇佢嘅elasticity 就低咗，從而都冇咁易deform(變形），唔會變形嘅話，loading就更容易集中係一點上，即係更大loading可以壓係人身上

但如果係低密度，佢就好容易變形，大家都好易想象到舊綿花會cover哂成個人，好多loading都會share哂去地下。亦可以想像下你用一個1cm x 1m面積嘅細磅去磅超大舊鬆散嘅綿花，縱使舊綿花重10ton,但係佢容易deform,受到地心吸力影響而變形，結果就只有小部分loading傳落個磅到，而其他嘅loading就傳左落地下喇

我掉轉話10ton air壓落你到，你會唔會死？10ton 喎？
其實你無時無刻都有超過10ton嘅空氣壓住你，你又死左未？

仲有ton係mass嘅單位，1ton=1000kg,10ton係月球就輕好多，如果冇重力，幾重都壓你唔死，壓死你嘅係壓力，唔係質量

我而家日日都比空氣壓住好辛苦

Elasticity 用錯咗，其實elasticity 唔係咁解，不過算啦，呢到太多on9，廢事講咁多

你想講嘅應該係rigid body 同 deformatiom resistance

而家題目係 人被十噸棉花壓住會唔會死

Load Path係
棉花 —> 人 （100% 10噸）

你所講嘅case Load Path係 for example

—> 人 （1% of 10噸）
棉花
—> 地面（99% of 10噸）

最終壓落人只有100kg，已經唔係題目個case

你唯獨講啱係重力

睇左兩版重未有人講到浮力
中小學程度就唔好衝出黎柒啦

100%10噸有咩討論價值？
討論就係in case
咁樣會死，咁樣可能唔死，咁樣唔使死

真心浮力有咩好講？

高中物理書真係有講過

我話唔死

好彩都有一樣啱，衰唔哂

咁
我又想問何謂之壓？ 一定係從上而下？

壓 中文黎解係上而下

當然啦 都有鞋面踩人鞋底嘅說法

你話有從下而上嘅壓都冇所謂

如果係指pressure 咁當然冇指向性啦 從下而上冇問題

屌哂你地成村仆街蝦我地文科仔

咁10ton綿花壓力集中到一枝針咁細嘅area壓落嚟又點？

現今科技做到幾十噸綿花壓到變一枝針先講啦 講埋啲未必做到既野
樓主想講有十噸既綿花壓唔壓得死一個人，佢無講要完全承受晒 仍都無壓綿花既密度同型態 呢個係樓主要再三講清楚既野
舉個例：一個二百磅既肥婆壓死左一個細路 二百磅只係講緊佢個體重 而未必個細路所承受既重量
所以未必有結果出到尼 因為樓主比既資料太少

去問學是學非

我覺得點解咁on9嘅問題都要討論幾頁仲值得討論

咪壓力問題 壓力關係到接觸面 密度夠大先fit到一個人個接觸面 然後先apply 到哂果十噸重量（力）落你度

上面講左 P = F/Area 鳩up夠未 雖然呢個問題都係鳩up

根據物理學嘅地心吸力棉花20克就會有40磅嘅力量向下墜。講返地球引力 令到棉花四散
利申：尻up

好多種壓法

不如你講下我make 左咩assumption

照你咁講咁根本唔會有答案

你終於都啱

根本唔會有答案 但你就懶醒咗

on9 你地只不過有你地自己既assumption

照樓豬個字面解，就係十噸，何謂十噸，就係負重出到十噸叫十噸

地球空氣都有過萬噸啦，唔係講緊負重既磅數根本係on9

但你地就以為飄起左或者唔係受晒重既十噸，咁就唔叫"比十噸壓住"啦

成班文盲，當然，樓豬都可能係文盲之一

你去問下邊個make 咗assumption 我地就無make所以知得唔出答案

你就無審題就自己加限制得答案 仲唔認柒

你地無make assumption? 可能你無既，但上面大把人講緊十噸壓住唔係等於壓晒落個人度 你盲架？

咁唔係assumption 咁係乜？

人地係發現咗疑點 所以你個結論根本不成結論 點算assumption

有無諗過氣壓係另一樣野

我當有棉花特性（會散）
會唔會死，窒息

調轉佢地咪一樣有疑點，jm9

當我錯

根本你就係最弱智果個 連自己問題想問乜都唔識clarify

邊個弱智可以問下其他人 樓主個設定都唔清楚
你就懶醒
係人夠知一樣重會壓死人 不過係2個物質黎 你嘅答案只係小學生程度

如果我係懶醒
咁其他講話唔係受晒重既人都係懶醒，因為一樣係assumption

但照字面，咩叫壓住？你弱智定文盲？

根本你一開始就連字意都唔撚識，就話人懶醒 番去再讀過中文先出黎柒啦

你都唔明咩叫壓住

高密度10kg咁壓住你同低密度10kg壓住你 表面平均受力根本唔同 都係兩樣野黎

你究竟小學雞畢業未

點壓先？
如果整成10*10km既十噸棉花冇乜可能壓得死

你又黎自相矛盾啦
既然你又話個topic 無assumption, 咁你而家又assume 乜柒兩種壓住既方式呀？

所以咪話樓豬個topic 根本已經弱智，咁都未明呀？

一方面個topic 唔清楚
另一方面就屌鳩人有assumption
再之後就自己提出兩個assumptions 去講個topic

自相矛盾

講野無logic, 諗野又無，就咪衝出黎柒啦

我同你同好多人都有考慮呢個問題

但樓上有條友根本唔明 仲係度懶醒

都話我錯

我就係指出有唔同可能性 所以根本無法結論會壓死人

但你自己就話會壓死 仲要死撐

唔明有咩好吵
樓主問「比十噸棉花壓住會唔會重死？」
內容又問定會窒息死

就知佢其實有考慮到可以有個情況係棉花cover左成個人，至死原因唔係因為重壓
係因為缺氧

你地咪討論下咩情況下會重壓而死，咩情況會缺氧死囉
講咩assumption又咩題目唔清楚吵埋D字眼問題

咪係

physics拎U?

十噸綿花壓到變針頭咁就世界末日

耶穌對門徒說：「我實在告訴你們，財主進天國是難的。我又告訴你們，駱駝穿過針的眼，比財主進神的國還容易呢！

上能到太空都唔夠重

冇話唔比用氧氣筒

冇阻空氣阻力我手指尾輕輕篤都十萬九千里啦